# Домашнее задание к лекции 3.3 «Библиотека mongoose»

## Основное задание
Создать приложение на Express.js «Список задач» используя библиотеку mongoose в виде API:

* Пользователи (имя) [список, добавление, редактирование, удаление];
* Задачи (название, описание, открыта/закрыта, пользователь) [список, добавление, редактирование, удаление];
* Задачу можно открыть/закрывать, делегировать на пользователя;
* Поиск по названию и описанию задач.

## Дополнительное задание
* Используя aggregation framework в mongodb сделать статистику: список пользователей и количество у них закрытых задач, отсортированных по убыванию.
* Приложение на Express.js c WEB интерфейсом;
* Валидация входящих данных и показ ошибок в Веб интерфейсе;
* К задаче добавить дату исполнения;
* В списке задач сделать сортировку по дате исполнения;
* Сделать постраничную навигацию по задачам.

---
Способы предоставить домашнее задание в порядке приоритета:

1. Исходный код на [BitBucket](https://bitbucket.org/) или [GitHub](https://github.com/)
2. Код в песочнице [CodePen](http://codepen.io/) или [JSFiddle](https://jsfiddle.net/)

Не смогу проверить и помочь если прислать:

* Архивы, особенно RAR
* Скриншоты кода
* Теоретический рассказ о возникших проблемах
